{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017067",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 Hotel Astro"
    },
    "text": "当宿は計96室の客室を保有しており、周辺には盆唐線竹田駅と新盆唐線水枝区役所駅が位置しています。韓国語以外の言語でも案内サポートをしています。1部屋あたりの車両は1台のみご利用でき、未成年者の男女同室での宿泊は制限され、身分証明書の提示をお願いすることができます。デラックスダブル、プレミアム、スイート客室ではネットフリックス視聴とスタイラー使用が可能で、デラックスツイン客室は家族を除いた3人の男女同室での宿泊を制限し、家族確認書類を要請することができます。平日は15時以降のチェックインで、週末と祝日は18時以降のチェックインで、早期チェックインには追加料金が適用されます。客室内は絶対禁煙で、消防法により告発措置が取れます。訪問者のレビューによると、この宿はビューが良く、清潔な施設と親切なスタッフで人気があり、無料朝食も様々な種類の料理を提供して配慮しています。駐車場や待合室が便利で便利に利用できますが、明け方には外部の騒音が発生する可能性があるというレビューもあります。客室状態とベッドはふわふわで、布団もとても快適で満足度の高い宿です。新築の建物で管理が行き届いているこの宿は、対応もしっかりしてくれましたが、ニオイテロに遭った経験がありました。衣類管理機から出る臭いの問題は、誰かが濡れた靴下を干したものと推定され、シャワー室の外に脱衣室がなく、内部にも臭いがする部分がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつありますか？",
            "answer": "当宿は計96室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には盆唐線竹田駅と新盆唐線水枝区役所駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は制限され、身分証明書の提示をお願いすることができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプでネットフリックス視聴とスタイラーの使用が可能ですか？",
            "answer": "デラックスダブル、プレミアム、スイート客室ではネットフリックス視聴とスタイラー使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室は何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "デラックスツイン客室は家族を除いた3人の男女同室での宿泊を制限し、家族確認書類を要請することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "平日は15時以降のチェックインで、週末と祝日は18時以降のチェックインです。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者に提供される朝食の種類は何ですか？",
            "answer": "宿泊者には無料の朝食が提供され、様々な種類の料理が配慮されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場や待合室は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場や待合室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室の状態やベッドはどうですか？",
            "answer": "客室の状態は絶賛され、ベッドもふわふわで快適です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評判がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はビューが良く、清潔な施設と親切なスタッフで人気があります。"
        },
        {
            "question": "明け方に外部の騒音が発生するというレビューがありますか？",
            "answer": "はい、明け方には外部の騒音が発生する可能性があるというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "ニオイテロに遭った経験があるというコメントがありますか？",
            "answer": "はい、ニオイテロに遭った経験が一部のコメントにありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 512
    }
}